yellow object 警司既大學

無記錯陶傑話佢讀 York
York 係英國係數一數二既名牌大學
有無巴打絲打準備寫信去佢間大學
表揚一下佢，make him famous ?

a piece of white trash

worthy to try

做左冇壞

York 好似同香港white object 有合作
識white object 去左 York做training

幫佢表揚下 佢發明左新形容人類的詞語

push

試左先，推

Agree

之前令陶輝臭名遠播到佢家鄉
有MP 都點名批左佢
好似仲搞到無得返英國
唔好睇少呢 D 野係無西方國家既影響力

send 封email 問下？

佢LinkedIn唔係寫Manchester metropolitan ?

做咗先

真係？咁仲更有搞頭
英國人雖然自視甚高
但佢地會好鄙視咁樣講 racist 既人

Push

Pish

假㗎？york....點睇都似弱智

我聽陶傑話 York
呢個真係要 check 一下
如果係 Manchester metropolitan 咁就迴響就細左
畢竟唔算名校
但都可以照樣寫
因為英國大學都要顧及自己既 reputation

York st john 同 york 係兩間唔同大學
如果係 york st john 咁就迴響細咗
但都可以做

我記得好似想 sue 佢
而且個朵係英國臭晒
果邊D鄉村，真係人人知佢係邊個

Ching Infamous吓話

uo

有無相關嘅報導攞嚟J吓？

推一推

Manchester metropolitan

呢個idea work

metropolitan

試下無壞

推

幫佢係大學出名

Action

好

試咗先

支持

York都數一數二？
Oxbridge就數一數二，York呢啲二線野嚟咋喎

放twitter tag York

加拿大定係英國個間?

我就唔信啦
我都想有報導睇下

基本咖喎
有無英文巴絲可以寫到temp
我地可以retweet

MMU就算吧啦

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

York有兩間架

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

Manchester Metropolitan University 係LLB/CPE
係佢second degree
可以喺UK讀，可以喺香港讀(同HKUSPACE合辦)

約克大學 (加拿大)
manchester city metropolitan university

無壞！

一定要啦

有冇york 嘅連登仔

[行動方向]十月一之後重要日子

讚成，記得對準埋政權

屌一屌佢啦
寫過去話佢帶頭實行非人化 令popo行為合理化 帶頭洗腦式行為 有意重演二戰期間嘅文族清洗同分化

冇人推?

又話英國？英國個間叫university of york,加拿大個間叫york university

睇上圖

數一數二？are u fucking serious? That’s just a bit better than trash

加拿大York先啱，唔好send錯去英國

fucking white object

正名white trash 定white object 好?
以下開放討論意見with理據為佳

幫推

Must Try

York St. John 渣過university of York 好多， 大家要分清

讀屎片

York真係好野黎

White object，以彼之道還施彼身。用white trash呢啲種族歧視字眼，我地就拎唔到道德高地，仲會惹外國人反感

咁應該係加拿大佬喎，好囉，加拿大最喜歡搞親共，之前幾單都話有人篤啲加拿大港奸然後政府做嘢

a piece of white fat

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

pp

White object又唔做野 又唔讀書

冇錯

york st john

同果d讀oxford brooke 話自己係讀oxford有乜分別

佢第一間好似唔係英國間York 另一間就係喺英國Manchester

屌你老母加拿大約克大學，90年當差，02先升兩粒一，叻極有限，香港真係慘，白人垃圾黎香港變高級洋腸，高薪厚職

仲要attach埋短片/圖片 證明係引用佢既說話

Penis object sir

Hairless Object

if u can hold fork, u get york

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

white trash

正柒頭

推呀

到而家都仲未明兄弟爬山各自努力點解咩？

worth a try

612 721 811 831 新屋嶺

dick head object其實條撚頭算係咩膚色 乜都唔似 似雜種

不論英國定加拿大間york都唔可以叫數一數二呀

推 清算對象之一

推
有冇巴打係哥到！！！

上面巴打貼話係加拿大，可能係加拿大佬，嗰間mmu係喺香港讀㗎喳

有2隻狗一樣偷偷番下負皮成個post有4個負皮 即係有2隻狗唔識英文啦

Racist 喎緊係同全世界人講啦

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

無架 不過你估西方會唔會好似中共咁無良

diu㩒錯負評sor

up

推 英文差 有無英文好既巴打幫手

試

咩都試下
死黑警！

試下冇壞

做左先啦

fucking object

有料就唔會係香港做

英國佬奶共奶到仆街

1

pish

既然我哋係要指控佢racist
我覺得我哋唔應該學佢用字

York都名牌大學? 甘Warwick咪頂級大學？

同上

搵人貼佢街招啦

York 都名牌

不如spin件事做racism
話佢叫一個亞裔示威者做黃色物件

Tui

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

推左先，靠英國巴絲

White piece of shit

數一數二？
咪撚玩啦

PUSH

屌你愈搵愈似野雞大學
一開始以為哈佛 點撚知係哈爾濱佛教
不過都worth to try
有無巴打可以確認 send個email 都好

英國人本身都好撚racist

外國勢力

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

好似唔係英國間YORK係加拿大個間YORK?
大家唔好屌錯

係囉， 上面新聞都話係加拿大

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

校友要好好關注下啦

等埋巴絲template

甲由存在左係地球4億年都未滅絕
而家變埋人型甲由，等多幾十個冰河時期啦

佢係加拿大york呀 好癈架
仲有Manchester metropolitan都係癈

表到佢老味唔敢再返英國

人在York wor 我

york普通料咋喎

攬炒佢

一定要讚啦 咁出色既龜頭object

推到佢家鄉個個識佢

推到佢家鄉 and york uni

a white dumbfuck

白皮豬

Agger
但小弟英文差
有冇template?

poah

44歲未婚。係遲婚定 .... ?

唔好係嗰邊用white trash
始終嗰邊白人多

Good idea